D組 🇦🇷阿根廷 vs 克羅地亞🇭🇷 3

屌你開咗先

屌你老母克羅地亞18號仔 茅到

美斯唔見左人

嘩痛撚死

美欺唔見影

咁都唔吹

無人man mark佢 呢半場都係行行企企
唔係阿根廷fans都想求下你出Dybala

呢下真係腳都斷

望到都痛

列比治